求抵玩now 睇波加上網plan

🐲CMHK·中國移動🐲
•專人上門簽單🕴🏻
•節省私人時間♨
•迎新禮品🎁
•親友獎賞計劃👨‍👩‍👧‍👦

📺娛樂無窮🎞
$1⃣6⃣8⃣/月 4G 21MB 5GB(其後128KB任用)+有線電視動感組合

👶🏻特價三寶👶🏻
$7⃣8⃣/月 4G 21MB 5GB(其後128KB任用)
$1⃣0⃣8⃣/月 4.5G 5Gb(其後384KB任用)
$1⃣2⃣8⃣/月 4.5G 10GB(其後384KB任用)
•+送IDD 200mins
•+送大陸號碼
•+送500MB中國及澳門數據(不適用於$78PLAN)
•+送$2⃣4⃣0⃣電子繳費卷💵(不適用於$78PLAN)
*需有中小學大專學生證/手冊
(無需本人,家屬/朋友即可)*

🔆陽光之選🔆4.5G 800MB任用:
$1⃣5⃣8⃣/月 12GB(其後128KB任用)
•免$18行政費
•+送每月1⃣GB 中國及澳門地區數據
•+送$2⃣4⃣0⃣電子繳費卷💵
•+送1個月月費回贈(只適用於$158plan)

🎮數據無雙🎮4.5G 800MB真•任用
$1⃣8⃣8⃣/月 不限速
•可作WIFI蛋用📶
•免$18行政費
•+送每月2⃣GB 中國及澳門地區數據
•+送$2⃣4⃣0⃣電子繳費卷💵
•+送1個月月費回贈

🏠新界村屋必備🏡
$2⃣3⃣8⃣/月 不限速
•可作WIFI蛋用📶
•免$18行政費
•+送每月2⃣GB 中國及澳門地區數據
•+送$2⃣4⃣0⃣電子繳費卷💵
•+送1個月月費回贈

🛥中港澳數據月費🚅
$1⃣9⃣8⃣:10GB
$2⃣8⃣8⃣:20GB
$3⃣5⃣8⃣:30GB
•免$18行政費
•+送$2⃣4⃣0⃣電子繳費卷💵
•+送1個月月費回贈

另有有線寬頻
低至
$63=200Mb 送家居電話☎
$98=1000Mb 送有線電視📺

傳送點:

TG:

撘單問 now隨身睇係咪用唔撚到？

CMHK·中國移動
•專人上門簽單
•節省私人時間
•迎新禮品
•親友獎賞計劃

娛樂無窮
$/月 4G 21MB 5GB(其後128KB任用)+有線電視動感組合

特價三寶
$/月 4G 21MB 5GB(其後128KB任用)
$/月 4.5G 5Gb(其後384KB任用)
$/月 4.5G 10GB(其後384KB任用)
•+送IDD 200mins
•+送大陸號碼
•+送500MB中國及澳門數據(不適用於$78PLAN)
•+送$電子繳費卷(不適用於$78PLAN)
*需有中小學大專學生證/手冊
(無需本人,家屬/朋友即可)*

陽光之選4.5G 800MB任用:
$/月 12GB(其後128KB任用)
•免$18行政費
•+送每月GB 中國及澳門地區數據
•+送$電子繳費卷
•+送1個月月費回贈(只適用於$158plan)

數據無雙4.5G 800MB真•任用
$/月 不限速
•可作WIFI蛋用
•免$18行政費
•+送每月GB 中國及澳門地區數據
•+送$電子繳費卷
•+送1個月月費回贈

新界村屋必備
$/月 不限速
•可作WIFI蛋用
•免$18行政費
•+送每月GB 中國及澳門地區數據
•+送$電子繳費卷
•+送1個月月費回贈

中港澳數據月費
$:10GB
$:20GB
$:30GB
•免$18行政費
•+送$電子繳費卷
•+送1個月月費回贈

另有有線寬頻
低至
$63=200Mb 送家居電話
$98=1000Mb 送有線電視

傳送點:

TG: